撐起韓綜半邊天！羅PD認了「年薪40億」：謝謝大家關心

娛樂中心／綜合報導

韓國天王級製作人羅䁐錫（羅PD）打造了許多充滿娛樂星的超人氣綜藝，包括《新西遊記》、《尹食堂》、《一日三餐》、《花漾》等，有「養活了半個韓綜圈的男人」的美譽，他日前上節目時，罕見正面回答自己的年薪高達40億韓元（約台幣1億400萬元）的傳聞，可愛反應在韓網上掀起討論。

羅䁐錫日前上了劉在錫主持的節目《劉QUIZ ON THE BLOCK》，被問到之前有新聞報導他年收入高達40億韓元，羅䁐錫面對這個問題，在短暫的猶豫後，選擇正面回應，笑回：「的確是收到了一點錢。」率直回應讓現場掀起一陣騷動，但他接著強調：「是賺了不少，可是並不是年薪，是一筆不小的數目，感謝大家的關心。」

羅䁐錫還分享，有關於他年薪的新聞的當天，他覺得很不好意思，在公司遇到後輩們都尷尬得不知道說什麼解釋才好，他表示外界傳言的40億並不是年薪，而是底薪加上獎金。由於tvN電視台自開台以來，收視率最高的前20名綜藝，就有19個是出自羅䁐錫之手，出色的表現令現場的主持人們都讚嘆不已，一致認為高收入全是他努力的成果。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台